en essayant de monter en compétence sur le framework Angular j'ai pu realisé ce site en suivant une formation sur udemy

voici comment démarrer le projet:
@Author omar
# ouvrir un terminal ensuite aller à la racine du projet
# taper la commande npm install pour teélcharger les modules
# taper la commande npm start et aller sur localhost 4200 pour démarrer le site 